有冇人做過FoodPanda?

成日見啲FoodPanda 係job board 請 sales?
有冇巴打做過/in過？ 好唔好景？

上網apply左幾日都冇回音，已經填左返到七日，一星期返到40個鐘以上

巴打咩post?